嚟!我地鬥下邊個最黃!

其實鬼得閒鬥黃咩
真係黃絲大擺嘢做啦，幫人鬥紅鬥藍就有
邊個正職拎住7亳子帶風向鬥黃心中有數啦
我理佢奶黃定深黃呀，一定會撐!
總之就係要俾果堆藍到黑嘅人知，企啱邊嘅就有錢賺